好多人唔明點解劏房波要咁急用二百萬裝修官邸

要幫共產黨裝偷聽器等監控設備呀懞撚

更簡單原因：覺得做硬下任

on9, check check 佢搵咩人做裝修先啦

On9波
係咪姐係之前既官邸唔適合接待外賓呀

佢出左名 愛扮野，晒命+沽名釣譽

當時佢單官司，記者會成日強調一句 "我家族" "我老婆家族" 但佢地並不是什麼名人之後。

定係條離地八婆住到污糟邋遢

財政司呀

自膠